3人承認刑毀港鐵設施或沒付車資 1名學生罰500元

除咗案底，得到d 乜呢？ 其他人又散哂水

3名男子去年9月在港島示威用士巴拿及膠水，刑毁港鐵天后站的售票機及八達通增值機後，沒有付費並進入月台乘港鐵離去。3人在東區裁判法院承認進入及乘坐交通工具而沒有繳付車資罪，首2名被告另外承認刑事毀壞罪，管有物品意圖損壞財產罪則獲撤回。

裁判官錢禮決定2名干犯刑毁罪的被告需還押監房看管，以待索取背景、社會服務令及勞教報告；被控違反《港鐵附例》的學生被判罰500元，另須支付堂費1000元。

另1名被告由律師代表求情時指，被告因案件為家人帶來壓力，感到後悔及內疚，他向港鐵致歉，願意賠償約2萬元維修費用。傭主在求情信中透露，被告在疫情期間，盡責地為前線醫護人員維修器材，承諾會繼續僱用他。

3名被告年齡介乎22至23歲，包括2名大專生。案情指，他們分別涉嫌用士巴拿擊毀售票機、向售票機入錢位置「唧膠水」封口，3人之後進入已損毀的入閘機乘搭港鐵離開，在九龍灣站被捕。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Windstop
(狗隻#170438)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

唔能抵得我講真話

起底